我感情路上係個輸家

迷失咗自己

想出去揾你 但又怕你覺得我煩
驚你覺得我大晒

你今次唔好彩姐
下次就係贏家

我唔甘心今次我係輸家 愛到迷失咗

願聞其詳

太愛佢 人地掂下都覺得係搶

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

咁呀
邊個掂下就打柒佢

唔好啦掛

人哋夠膽死掂 仲唔攞佢命

唉 算啦，輸家就係輸家

唉 做人大方d
最後先係贏家

其實已經好大方。。。
雖然掂一下個心都會唔舒服
但係緊係唔係為尼d

你咁講我咁聽

我唔敢

但如果以談婚論嫁黎講，唔計喪偶嘅話，不論你幾叻幾 chill 都好，人一生都只會 win 最後果一次，之前全部都係 lose 的(飛人果個/離婚都當輸)。
至於輸幾多次，得自己會知，冇人會 care, 因為人地看在眼裡嘅，只會係你 win 果一次。

果然係愛情會計c
我當尼一次係最後個次

每個人每一次都會當最後一次

唔係喎 我以前唔覺得

以前未想結婚？
尋開心黎計，你得到開心就算贏，可以贏好多次
不開心當輸，但咪揾過另一段開心的來拍囉，冇乜損失。

唔想再揾過另一個
但點解我係對方心目中就可有可無咁？

因為你提供唔到滿足感俾佢擺你喺更重要的位置

男人想要咩？

離不開樣/身材/性格/所做的事/性
每個男人要嘅比重都唔同

輸比我就緊嫁啦